醒喇 快樂抗爭左幾日 係時候醒

但熱門連幾個大埔post都冇

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）